越黎越覺得係1400萬分之0

有無人可以同我講果一個可能性係點？
港獨又好真一國兩制又好

六合彩真係好難中